Microsoft公開Xbox Series X spec - 12 TFLOP, 16GB ram, 1TB SSD

AMD Zen 2 8-core 3.8GHz, 12 TFLOP, 16GB ram, 1TB SSD
(16GB ram: 10GB GPU, 3.5GB standard memory, 2.5GB OS)
support 8k gaming同120 fps

State of Decay 2 load快40秒

極速resume game

Hands-on:

Ray-tracing (minecraft)

One X vs Series X (Gears 5)

N記玩完,技術差距愈黎愈大

師兄抄我

你玩完N記都唔會玩完 放心

load load下youtube subs突然成堆Series X hands on

DF 去咗redmond參觀， 好多料講

講真雖然呢一刻都未必會買series x, 但睇佢點設計係幾有心嘅

唔錯唔錯

同今年PS5比邊部好

哦，睇下點
以前係高登好多人仲一口咬定N記唔會出手機game tim

淨係知N記個GeForce Now收收地皮
一開始收費陸續有大廠商退出
Bethesda Activision Blizzard 2K

好撚正，microsoft仲好大方咁成部機拆開晒俾你睇
期待嚟緊兩日仲有咩新料，應該有release date

其實無話玩唔玩完, 大家market唔同
3080 都勁過2080 40%啦(聽講), N記重有AI market

今次xbox series x 真係用盡部機可以用嘅資源(e.g. SSD 當RAM), 搾盡去optimize performance, 係抵讚嘅

一日有pokemon
一日都唔會玩完

仆街 睇錯nvidia

如果599 USD大家會唔會接受

我OK，本身過年前想砌部ITX電腦，但平極都$8000仲要做唔到XBOX咁細部

可接受嘅，實物比預期細部幾正

4k以內諗得過

如果追到2080級數

已經成部desktop咁既樣

so tiny
(that's what she said to you)

佢好似講緊老任
屌你邊有人叫任天堂做n記架

兩部都入，但會入xbox 先
話哂完全相容xbox1,
加上2077 又唔駛買多次就可以upgrade

佢個heatsink 密封設計又咁密
被動散熱無風扇
得把機頂風扇，有冇咁低功耗? 定係太自信

密封我指封兩邊

有部pc就唔洗煩

想買

我又起名先
sony叫s記
微軟叫。。。

m記

機頂風扇散到個散熱器既熱就得，果個Vapor Chamber 來，效率好高

係Next gen定係純upgrade主機？

作為pc撚都要講句
極速轉game果下真係幾屈
再加埋rtx / 4k果D
無野好講

超過十年歷史應用既Vapor Chamber 的作用只是令上方金屬平均受熱
我質疑的是空隙間的熱空氣沒法帶走
機箱有其他低阻力地方，主空氣流動未必能夠通過heatsink

當然可以話人地咁大間公司，你當佢地傻架咩
但望一望遊戲機歷史..

佢係除左個散熱器之外，其他地方根本就冇airflow
Digital foundry 果條片講左，成部機裝好之後係air tight
當然，另一位youtube linus 都有實驗過，機箱入面既air flow 係咪真係對散熱方面作用咁大，個結果係其實機箱入面冇乜氣流，CPU 同GPU 個散熱效率都差唔多，本身掂到處理器個heatsink 同風扇夠力就得。
Digital Foundry 仲話MS 同佢地講佢地部機係沙漠都用到
當然係聽住先

Next gen

Xbox Series X 採用高效率的均溫板散熱技術，搭配塔狀機殼的垂直進氣管道散熱

希望ms價錢進取啲，當年貴100真係畀sony睇住食

最多未三紅再現
今次MS真係食住sony黎打，我諗PS5到而家都未定final spec

m記硬件不嬲唔差，係marketing同宣傳食曬屎咁。出完部機就算，好似唔想做咁

無咗舊kinect可以專注返機能

係差在個手掣有啲失望

價錢正常少少既話真係可以賣左部gaming pc轉過黎
又細部D
性能宜家睇都幾吸引
不過ms既marketing team好難信得過
睇佢改名都改到唔三唔四就

至於散熱問題應該衰唔過三紅掛
依部好似側面可以自己打開個蓋

唔係點賣elite 手掣？！

真

咪又係要睇game,無game幾勁硬件都無撚用架喎

Game就一定有
M$士多其實好多正野
不過有pc會用pc玩

俾多兩粒掣都好呀

究竟SONY係頭痛緊定真係咁有信心

呢個就係問題所在,歐美多數都有PC/PS版,日系佢又唔會有,咁不如買番PS5算啦

X2

一直都以為講緊nvidia
所以完全唔知佢地up咩

xbox而家個game pass開始有日系game(eg.人中之龍)

同時sony隻horizon zero dawn都出steam版，我覺得可以睇定D先

不過咁，日系game 啲PC port 好多都好廢

出steam版 差盒玩唔到

我又唔係好信遲下會放m$ 士多

好撚鍾意鎖fps

60都算，有d鎖30

我覺得係xbox越出料sony 越心寒，宜家臨急改緊野
都係好事，2間鬥玩家得益

我覺得MS係X1 開爛左個頭, 之後擺爛等next gen算
所以先咁

PS5應該都要6月尾先會公佈
456月FF7 TLOU2 對馬島，搾盡PS4價值先

賣幾錢先咁嘅spec 喺pc 咪好貴?
可唔可以買xbox 裝返windows

要買隻server櫃先到放得落部consol

改黎做desktop都好，幾錢？

負壓唔驚啦
Apple垃圾桶有板你睇

其實One X 係幾勁不過M$ 都半放棄

Player base又唔多
香港根本冇乜人玩Xbox
Sony獨佔太吸引

佢話年底發售，本身改spec應該跟唔切
但依家有大條道理賴落肺炎到

Phil Spencer都叫盡救
今次冇Don Mattrick喺度倒米希望開個好頭

其實差盒開始有自己定位
就係單娛樂用廠機pc

希望m$士多做勁d, 搶下steam d客

雖然冇咩可能

每一間廠都已經犯哂所有可以犯嘅錯
今次唔會再出事呱

笑到仆街

唔係手掣大廠咩

人類

當年ps3都有高級餐廳論
下代m$又咪中返

支線任黎姐

一陣又搞個Kinect 2.0

風壓應該好大所以應該唔係問題

yes，NVMe又細咁多，其實入面應該有充足空間通風

砌機要砌到相若性能一定貴一截
xsx gpu講緊應該起碼有2080性能
換算30 series應該相當於3060/3070嘅性能

裝windows唔洗諗
Xbox One到而家都未破解到

Ps5一定睇住xbox個價
你賣599
佢咪499囉

出新forza未，出就買，dllm

Sony睇餸食飯姐
同XONE PS4一樣，睇撚住對家價錢同spec先決定。

聽住先

之前傳過sony內部有兩派鬥緊，所以有兩個plan既PS5。
睇番sony對PS5一直都唔講details，睇黎真係似性能過弱過XSX，要盡執番勁d。

之前講番新聞稿，只係話PS5會叫PS5

點解要咁做？

6.8L SFF body

當年dark souls都鎖30fps 勁on9

M記近排啲決策做得幾好
留名觀望

我相機xbox 減價會快過ps5

其實減得幾多
減100鎂都係7-800蚊

至好就兩邊d game頂爛市
好似以前360咁，299一隻新大作

其實M$今年有隻幾乎模擬地球game不過呢度冇咩人講

Xbox 做好個pass都夠

一個月費玩百幾隻大作

flight sim?

flight sim 就喺pc 玩啦

對我依啲堅持console 要玩實體碟嘅人冇乜吸引力

Google過下，佢話online玩會不停update模擬全地球資料，全地球所有機場都有，即係全世界任你飛？有冇咁痴線

呢個正
希望佢打到psn都搞返個

散熱係咪請教左Dyson

Console冇21:9
如果唔係一早棄左pc gaming
用過ultrawide返唔到轉頭

點解ps同 xbox 都唔用Nvidia ??

d回覆咁正常，我係咪去錯地方

$

任天堂用N記 而家咪比人破解晒

呢啲其次啦，係用返電腦規格成本好撚高

屌我都心諗點解xbox勁
n卡會收皮

N記不嬲都唔同人鬥硬件
佢係靠玩法同配件

硬件黎計好似好勁
SONY夠唔夠砌

次次xbox公佈果陣都話硬件勁過同代ps...

出到貨先再講

Xbox360

今次用amd zen cpu

最慘亞洲無人識欣賞呢

AMD有遠見，早年收購ATI
做到CPU+GPU一套SoC咁賣，cp高，硬件成本會低好多
食晒兩家茶禮

本來以為任記會一齊玩

30 FPS 玩到頭暈

n年前apple個垃圾桶mac pro都係呢種設計,個陣仲要係兩張7970加個xeon 12核共用一個三角形hs都冇問題
只要ms個heatsink唔整得柒應該冇問題

老任部Switch有點不同，佢玩流動平台行ARM，不同Xbox/PS可用AMD方案。

360除外

其實Sony 13年公佈PS4時好爽手,就算6月有TLOU都照係2月尾就開發表會公佈spec,反而XB1因為性能比較差一直拖拖拉拉到5月先講

其實可以用個座強化玩4k高畫質pkm

Psn買到2022
希望ps5有料到

Xbox如果咁堅可能轉會

希望唔會有PS PLUS ULTIMATE

Sony 4k都未做到

硬件一向被xbox砌低

靠獨佔game

不過360嗰期贏盡sony
買左好多獨佔
雖然嗰時psn唔駛錢，但上網打條線成日都斷（聽講）
ps3 可以話係冇朋友打

但到左x1 同 ps4 年代
x1回撚晒塘，俾ps4𨳒打
到返Xbox冇朋友，個個都轉晒ps4

X1 同 PS4 就好好笑 Sony wins by doing nothing

實情嗰時係老任同M$一齊自爆玩死自己
兩邊公開新機都搞到成pat屎咁

呢度好多圖同gif/片

(Expansion unit直接駁CPU無delay)

1:24:40
no new restrictions on used games
成半分鐘歡呼
跟住PS4 graphics又好多都比Xbox 1好 呢代真係未開打已贏左

好期待呢代

其實如果唔玩啲槍波車game, 有冇必要咁高性能

ps玩獨佔。pc當Xbox先最化算

有

幾中意佢個換game功能
唔係必要,但係有就係方便啲
希望PS5會抄咗佢

若果d FPS game support 用mouse/keyboard就買

啲人可以幾無知先講得出N記玩完
講之前可唔可以睇下N記同AMD股價同巿值先

果頭MS公開完就到Sony 照板煮碗
17號0:00

手制樣衰左
淘寶山寨貨 feel

其實MS尋日公唔公佈Sony都會講,因為係當初GDC既內容黎
如果GDC唔取消就係呢個星期開始,而家取消左就錄返原本既內容聽日播

真心覺得唔同
mac pro 2013 係低風阻設計
佢而家呢個heatsink 同一般公板顯示卡散熱器無大分別
heatsink間隙都好密下

我希望真係正如之前有人話，機箱內無任何位置airflow
否則硬件與硬件間的空間，已經夠影響
特別係一年半載，當塵埃存留在heatsink時，風阻進一步更大
內部熱空氣要吹走真係唔容易...

N記淨係一隻pokermon 收錢都收到手軟啦
幾隻大作都輕鬆過千萬銷量
N 記都玩完的話，ea 同 ubsoft 一早就收皮啦

on9，講緊Nvidia 呀嘛

風水輪流轉
今期應該到Sony做on9野

御三家全部用過N記
三次都中大伏

唔見得M$宜家唔on9

做好獨佔game先再講啦，xbox嘅game pc全部有，我本身有pc使撚買佢咩

都唔知講第幾次，砌一部同級PC要幾錢？upgrade要幾錢？

而家都有

唔係個個有gaming pc
何況砌部2080級別gaming pc可以買Xbox series x + ps5有突

今次可能會買 玩佢唔洗pc搞黎搞去

冇steam點同pc鬥

佢隻手制唔知有無體感？

將來遊戲機同PC表現會拉開差距，因為下個世代遊戲機高度定制化，家用機移植PC部份大作一定好有困難，因SSD硬碟唔係普通PC玩家一定有，核心玩家當然有，但遊戲廠商一定偏向低配置玩家，所以你見出到2080Ti都係用黎跑高FPS同native 4K，但遊戲特效差距唔大，唔會令人有次世代遊戲感覺，但專門針對次世代遊戲機開發遊戲將有驚人表現

即係外置display card?

我玩VR oculus rifts , 其中一隻game 比左4百幾蚊下載裝唔到，聯絡客服佢唔肯退錢，但我玩PS4同PS4 VR從未試過裝唔到game玩唔到，但PC間唔中有呢類問題，如果唔係要玩call of duty用mouse我一早放棄up grade 部PC

直頭cpu 加gpu

好期待，希望所有動作game 都60fps

咁係你on9

條友九唔搭八

你真係信?

Forza4冇豐田

任豚式被害妄想

最賤格係Xbox 要買金會員先可以連線
但係PC 唔洗

咁console 嘅方便又係PC 冇得比嘅
而且console 又少啲支那人

M$自己有Bing Maps
我估係拎地圖衛星資料改出黎

同一隻game
同一伺服器
同一價錢

邊隻冇分controller /mouse

Forza

horizon 有舊 雙田車

得三四架
連架ae86都冇
明明forza 3都有

因為Toyota 淨係出licence 比PD
話唔想非法賽車影響形象

完全唔明白班垃圾諗咩
啲細路細細個就玩你啲車game
大個買你啲車機會都仲高啦
短視到仆街

ae86上個月出咗喇

之前ferrari都唔受權nfs shift2，話唔鐘意架F50可以在game入面撞爛，之後PS版有F50但架車係撞唔爛嘅

我意思話佢可以設計到咁

9成唔會啦

而家steam重開始推18+ game

Btw如佢行到steam就真係打死Sony

今晚好似有發佈會，今晚咪知
不過冇咩可能support Stream，如果真ps4玩完

有steam即刻轉會

我買冇

希望燈到

如果有一定說晒d fd買
有steam多野玩好多

microsoft 做到嘢
3/19凌晨12時(今晚), PS5 有嘢公佈

sony做左差唔多成個月縮頭烏龜

對我黎講騎砍2都係大作

所以應該雙修

雙修有乜所謂
有競爭先有進步，得益都係玩家
當年360不知玩得幾開心，咪又係兩部主機都有

打機唔係淨玩畫面嘅，好玩嘅game就算無乜靚畫一樣hit得起。

任天堂仲有仆街mon同一堆動態game殺晒嗰忽市場

睇埋今晚咪知究竟係睇住嚟食定真係縮頭

fh4 有喇

sony spec 一定差過 m錢架喇 , 不過人地多game咁解

任記 殺意達 真心好玩既

N記咁有錢，你覺得佢會冇呢啲硬件野？
Xbox手掣造到NS Jon-con嗰種engineering quality未

好多人唔知其實仼係好有錢，佢唔出高規格機唔係佢出唔倒，係佢唔想出
GC果期GC係最高規機的

今晚條片係本身GDC公佈嘅野
會唔會微軟都係將GDC啲野揀啲出黎提早公佈

Xbox係唔係都係今晚？

正解
雖然我個人鍾意playstation多啲，不過好欣賞近呢十年老任出遊戲機個策略

我估今晚講埋啲介面，新功能之類
冇乜實際spec
連真機樣都唔會見到

SIE 出乜我都照買
反而睇吓其他廠仲好睇

Joy con drift
Elite 2 都唔差呀

玩日系GAME多但係如果價錢差唔多性能又差XBOX好多其實都幾難揀

GDC係對開發者講嘅
都幾難唔提啲SPEC

到底n記係指咩
一時任天堂一時nvidia

如果有steam就唔買PS5轉買Xbox Series X

但pc市場 m$同steam都對打緊

就咁睇冇理由走去加入對手到

除非epic真係勁到令steam覺得自己冇危機姐
如果唔係市場上又好似冇咩平台可以同到steam比

M$要同steam鬥就唔洗益咁多自家game俾對方，而家靠xgp都搵到自己位置
同埋佢係對住sony先似返競爭，對住老任或value幾咁友善

一路講緊microsoft 同sony 主機
N 記又點會係nvidia呀

我覺得性能會差過XSX,因為如果頂硬上同MS鬥性能成本會好甘,性能差D但可以去返個傳統價位會比較好

最尾香港人都係買ps5

本身有部ps4pro，睇完確實有啲想十二月買番部xbox，一嚟可以玩番啲xbox獨佔，二嚟可以過幾年等ps5啲game夠多先換番部ps又可以繼續玩啲新game。

自從仁王 horizon zero dawn都上steam
就對ps5無乜興趣 獨佔得返幾隻
加上如果xsx平 配合埋佢個game pass變到好抵玩
連cyberpunk 2077 買xb1版可以免費upgrade埋xsx版
game又開始誇平台 例如cod
現時咁睇 下代ps5危危地

老任同ms直頭fd添啦...
又cuphead又ori...

大亂鬥同佢借人都即刻應承，老任都識做幫返佢宣傳xb1

Gears
Halo
Hellblade 2
Forza
Ori

一段星斗市民 老豆老母 ： Microsoft Xbox x ? 新文書機 ？

咁阿邦阿卡我覺得唔可以入老任數嘅
我覺得係碌緊櫻井嘅卡多啲

之後就會有人話pc玩到唔撚算...